江西南昌 雲南昆明 麗江5星酒店遊記

多圖少字 大陸好悶 係酒店睇電視

多圖啦

點解揀呢堆地方

目前無野做 好得閒 隨便安排的

大陸垃圾交通規劃 塞死了

咁你都無咩做, 日日係酒店STAY?

唔知 但有興趣
夜晚搵下洗浴指壓先

都會去搵下景點
點都好過留係香港 仲悶

唔返日本其他地方？

我今年入境差唔多滿了
12月尾仲要去滑雪 要忍下了

有咩地方會去？

台灣泰國唔啱咩？
返大陸二線做野住得幾好都好 一諗親食就想屌出聲

唔知 我無研究景點
但去麗江個時會上玉龍雪山
有無巴打可以講下包車 我係麗江住悅榕莊

全撚部都係油 辣 真係不了
台灣去到悶 泰國未去過 有機會去下先

可以去下束河果邊
雪山來講肉龍都算呃錢

大概幾錢人仔啊

酒店係束河古鎮附近
點解玉龍呃錢？我全程最期待呢個

坐高鐵去?

全程坐飛機

留名睇玉龍 睇吓有無伏先

點解要去南昌？

屋企係附近有生意 去南昌係臨時決定 真係無野玩 後日去下廬山都好

I see

岩岩玉龍返黎 500人仔包票 車 氧氣 水 大嬲
包中午一餐 再加去個湖到睇 真係幾撚靚
但上到頂真係差d暈撚左 第一次去咁高真係有高山症